{
  "Sales CRM for pipeline management, lead tracking, and contact organization.": "销售客户关系管理用于管道管理、铅跟踪和联系组织。",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "API Token": "API Token",
  "Your Zendesk login email address.": "您的 Zendesk 登录电子邮件地址。",
  "Your Zendesk Sell API Token.": "您的 Zendesk 销售API 令牌。",
  "\n    To get your API token:\n    1. Log in to your Zendesk Sell account.\n    2. Go to **Settings > Integrations > APIs**.\n    3. If no token is active, click **Add API Token**.\n    4. Copy the **API Token**.\n    \n    You also need your login email.\n    ": "\n    To get your API token:\n    1. Log in to your Zendesk Sell account.\n    2. Go to **Settings > Integrations > APIs**.\n    3. If no token is active, click **Add API Token**.\n    4. Copy the **API Token**.\n    \n    You also need your login email.\n    ",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Create Lead": "创建潜在客户",
  "Create Deal": "创建交易",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Update Deal": "更新交易",
  "Create Note": "创建备注",
  "Find Deal": "查找交易",
  "Find Contact": "查找联系人",
  "Find Lead": "查找潜在客户",
  "Find Company": "查找公司",
  "Find User": "查找用户",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new contact.": "创建一个新的联系人。",
  "Create a new lead record.": "创建新的领先记录。",
  "Create a new deal under an existing contact.": "在现有联系人下创建新交易。",
  "Update fields of an existing contact.": "更新已存在联系人的字段。",
  "Update fields of an existing deal.": "更新现有交易的字段。",
  "Add a note to a deal, lead, or contact.": "在交易、 牵头或联系人中添加备注。",
  "Look up a deal by ID or name.": "通过ID或名称查找交易。",
  "Find a contact by email, name, or other identifier.": "通过电子邮件、名称或其他标识符查找联系人。",
  "Find a lead by one or more fields.": "通过一个或多个字段找到领先者。",
  "Finds a company (organization contact) by name, email, or phone.": "通过名称、电子邮件或电话查找公司 (组织联系人)。",
  "Finds a user by ID, email, name, or status.": "通过ID、电子邮件、名称或状态查找用户。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Is Organization": "是组织",
  "Organization Name": "组织名称",
  "Last Name": "名字",
  "First Name": "名字",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Phone": "电话",
  "Mobile Phone": "手机号码",
  "Tags": "标签",
  "Address": "地址",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Other Fields": "其它字段",
  "Owner": "所有者",
  "Lead Source": "潜在客户来源",
  "Status": "状态",
  "Title": "标题",
  "Deal Name": "交易名称",
  "Contact": "聯繫人",
  "Value": "值",
  "Currency": "货币",
  "Pipeline": "流水线",
  "Stage": "阶段",
  "Hot Deal?": "热交易？",
  "Customer Status": "客户状态",
  "Deal": "交易",
  "Value (Amount)": "值 (金额)",
  "Estimated Close Date": "预计关闭日期",
  "Resource Type": "资源类型",
  "Resource ID": "资源 ID",
  "Content": "内容",
  "Important": "重要的",
  "Visibility": "可见性",
  "Deal ID": "交易ID",
  "Name": "名称",
  "Company Name": "公司名",
  "User ID": "用户 ID",
  "Role": "作用",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Check this box if the contact is an organization.": "如果联系人是一个组织，请选中此项。",
  "The name of the organization. Required if \"Is Organization\" is checked.": "组织名称。如果选中“是组织”则必填项。",
  "The last name of the individual. Required if \"Is Organization\" is not checked.": "个人的姓氏。如果未选中“是组织”则必填项。",
  "The contact's primary email address.": "联系人的主要电子邮件地址。",
  "The contact's phone number.": "联系人的电话号码。",
  "The contact's mobile phone number.": "联系人的手机号码。",
  "A list of tags to associate with the record.": "要与记录关联的标签列表。",
  "An object containing address details (e.g., {\"line1\": \"2726 Smith Street\", \"city\": \"Hyannis\", \"country\": \"US\"}).": "包含地址详细信息的对象(例如{\"line1\": \"2726 Smith Street\", \"City\": \"Hyannis\", \"country\"}).",
  "A key-value object for any custom fields (e.g., {\"referral_website\": \"http://www.example.com\"}).": "任何自定义字段的密钥值对象(例如{\"referal_website\": \"http://www.example.com\"}).",
  "Enter additional fields as a JSON object (e.g., {\"title\": \"CEO\", \"website\": \"http://example.com\"}).": "输入附加字段作为JSON对象(例如，{\"title\": \"CEO\", \"website\": \"http://example.com\"}).",
  "The lead's last name. Required if Organization Name is empty.": "线索的姓。组织名称为空时必填。",
  "The lead's organization name. Required if Last Name is empty.": "线索组织名称。姓氏为空时必填。",
  "The source of the lead.": "铅的来源。",
  "The current status of the lead (e.g., \"New\").": "铅的目前状况（例如“新”）。",
  "The lead's job title.": "线索的工作名称。",
  "The lead's email address.": "线索的电子邮件地址。",
  "The lead's phone number.": "线索电话号码。",
  "The lead's mobile phone number.": "线索的手机号码。",
  "An object containing address details (e.g., {\"line1\": \"123 Main St\", \"city\": \"Anytown\"}).": "包含地址详细信息的对象(例如{\"line1\": \"123 Main St\", \"City\": \"Anytown\"}).",
  "A key-value object for any custom fields (e.g., {\"known_via\": \"tom\"}).": "任何自定义字段的密钥值对象(例如，{\"known_via\": \"tom\"})。",
  "Enter additional fields as a JSON object (e.g., {\"description\": \"I know him via Tom\", \"website\": \"http://example.com\"}).": "输入额外字段作为JSON对象(例如，{\"description\": \"我通过Tom\", \"website\": \"http://example.com\"}).",
  "The monetary value of the deal (e.g., 15000).": "交易的货币价值（例如，15000）。",
  "3-character currency code (e.g., USD).": "3个字符的货币代码(例如美元)。",
  "Check this box to mark the deal as \"hot\".": "选中此框可将交易标记为“热”。",
  "A key-value object for any custom fields.": "任何自定义字段的密钥值对象。",
  "The organization's name (only used for organizational contacts).": "组织名称（仅用于组织联系）。",
  "The contact's first name (only used for individual contacts).": "联系人的名字 (仅用于个别联系人)。",
  "The contact's last name (only used for individual contacts).": "联系人的姓氏(仅用于个别联系人)。",
  "The monetary value of the deal (e.g., 1500).": "交易的货币价值（例如1500）。",
  "The expected close date in YYYY-MM-DD format.": "预计关闭日期为 YYYY-MM-DD 格式。",
  "The type of resource to attach the note to.": "要附加注释的资源类型。",
  "Select the specific resource to attach the note to.": "选择附加注释的特定资源。",
  "The content of the note.": "2. 说明的内容。",
  "Mark the note as important (starred).": "标记笔记为重要(星标)。",
  "Define the note's visibility.": "定义笔记的可见性。",
  "An array of tags to add to the note (e.g., [\"premium\", \"follow-up\"]).": "一个要添加到注释中的标签数组 (例如, \"premium\", \"followup\"])。",
  "Find a deal by its unique ID. (Prioritized over Name)": "通过其唯一ID找到交易。(优先于名称)",
  "Find a deal by its exact name. (Used if Deal ID is not provided)": "通过其确切名称找到交易。(如果没有提供交易ID)",
  "Filter by the contact's full name or organization name.": "按联系人的全名或组织名称过滤。",
  "Filter by lead status (e.g., \"New\").": "按铅状态过滤(例如“新”)。",
  "The exact name of the company to find.": "要查找的公司的确切名称。",
  "The company's primary email address.": "公司的主要电子邮件地址。",
  "The company's primary phone number.": "公司的主电话号码。",
  "Find a user by their unique ID. (Prioritized over other fields)": "通过其独特ID查找用户 (优先于其他字段)",
  "Find a user by their full name.": "通过全名查找用户。",
  "Find a user by their email address.": "通过他们的电子邮件地址查找用户。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "None": "无",
  "Current": "当前的",
  "Past": "过去的",
  "Lead": "潜在客户",
  "Regular (Default)": "常规(默认)",
  "Restricted (Creator only)": "受限(只创建者)",
  "User": "用户",
  "Admin": "管理员",
  "Active": "已启用",
  "Inactive": "未激活",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Contact": "新建联系人",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "New Deal": "新建交易",
  "Updated Lead": "更新的潜在客户",
  "Updated Contact": "更新联系人",
  "Updated Deal": "更新的交易",
  "Deal Enters New Stage": "交易新阶段",
  "New Note": "新建笔记",
  "Fires when a new contact is created in Zendesk Sell (polls for new records).": "在 Zendesk 卖家中创建新联系人时开火(新记录的投票)。",
  "Fires when a new lead is created (polls for new records).": "创建新铅时发生火灾(新记录的民意测验)。",
  "Fires when a new deal is created (polls for new records).": "创建新交易时发生火灾(新记录的民意调查)。",
  "Fires when an existing lead record is updated (polls for updates).": "更新现有的牵头记录时发生火灾(需要更新的民意调查)。",
  "Fires when an existing contact is updated (polls for updates).": "当已有联系人被更新时开火(需要更新的投票)。",
  "Fires when an existing deal is modified (polls for updates).": "当已有交易被修改时开火(更新投票)。",
  "Fires when a deal transitions into a specified pipeline stage by polling for updates.": "当交易转入指定管道阶段时通过投票进行更新。",
  "Fires when a new note is added to a record (lead, contact, deal) (polls for new records).": "当新的便笺添加到记录时发生火灾(铅、联系、交易)(新记录的民意测验)。"
}